先攘內後安外，大家集中對付左民陣個反骨仔先

12號吹雞一定唔去
又比佢玩多鑊? on99

佢地叫幾點call馬就係佢個時間前兩個集結
騎劫番班垃圾

告到steam破產未？

交你老母稅 巴打用paypal優惠係steam 賺左5萬幾蚊！！！！